[假架啲袋] IG女神jjjoann偷龍轉鳳用假袋大踢爆！！！

本港首席IG女神jjjoann一向揮金如土，貴氣逼人。
其富貴程度直逼何家千金！！！

不過呢挺「有錢女」點會甘心做飛雞，明眼人一睇就知只係俾女神拎黎打發時間過日晨！洗鬼出黎撈咩？

裙下之臣多不勝數，就黎明星仔都忍唔住拜倒女神石榴裙下！唔知女神名花有主仲收唔收兵？ 佢應該很清楚收兵好過嫁人啦！唔係邊到黎咁多名牌袋，真係恨死一眾妹妹仔！

近日有網友金精火眼發現原來女神啲袋同真貨出入甚大！
更有人恥笑呢啲質素仲衰過深圳羅湖城個批！直頭狗也不屌啦
以下爆料內容由痴線西提供

佢d名牌，根本冇乜邊件係真
Gucci marmont，個w紋唔貼蓋邊

Chanel Gabrielle backpack，最底果排d格紋
(我唔識形容，你睇下金高銀同正品圖同佢果個個分別就明)

Chanel chevron le boy，25.5cm有7條v紋，28cm有9條，佢果個8條

Chanel perfect edge，都係最底下果行d格紋

最新發現Gucci sweater，你地睇common 個mm就知
Gucci sweater個MM真個件M字最尖掂晒綠色

Hermes個logo印到咁低其實真係好明顯

唔知大家睇唔睇得出啲字型，大小同字距都有出入
睇下個E字

仲有隻手鐲

歡迎各位巴絲齊來找不同

小美宣布心碎！無諗過女神竟然用咁低裝既手法魚目混珠扮上菜！！！不過都好佩服女神毫不畏懼，假野仲咁明目張膽影出黎曬命，真係當人盲的嗎？ 完美飾演自欺欺人呢四隻字，女神妄想症程度同之前個條偷圖暗模有得揮，真是令人忍俊不禁

呢條女全身上下由個樣去到腳趾尾有無樣野係真？

Credit: 召喚痴線西（28）

呢位絕色美人真係生到傾國傾城！！

尤其眼頭就黎痴埋既個對銷魂眼！！！
正撚到射精！！！！
好想奶佢棚尾龍骨！！！！！

等我地一齊重溫小公主回到未紅（微整）時！！！

頭香支持呀美

刷刷下牙笑撚到仆街,牛油果後又一力作

支持呀美

美人

CLS

多謝大家g持！！！

必須留精！！

支持聲討女神！

佢女朋友英皇新星唔知遲啲會唔會進化到同jjjoann一樣呢啲眼耳口鼻

為何捨棄唐e？～

正打算不久嘅將來就會開post

唐姨洗撚用假袋咩

好撚樣衰

笑到仆街
呢堆超A貨應該都唔平 女神落重本呀

Lm

g持美人

我係話 做乜唔幫佢出 新聞～

g持 美人

第6張我數到7條v紋

啲爆料內容我repost咋唔係我打架

絲打好波

以前個樣咪正正常常幾好睇
搞乜整到成個蛇精男咁

第四條v個角唔應該冇咗 真野個角係對番齊個cc logo

仲以為你對d名牌真係咁熟

全靠一眾痴線西揭開佢廬山真面目

真是眼利

睇唔到咩我利申左兩次係痴線西到轉出黎
就算要留意名牌都唔會留意佢用緊乜啦

齊 來 瘋 狂 討 論
推 上 熱 門 恥 笑

整撚到成個蛇精咁樣
不了

一齊幫女神上位

Pish

瘦到好撚恐怖,老左會點

who

關楚耀搞乜咁重口味

美,女神PRIVATE了

柒到甩碌

拿我咩都無講

無follow過佢，唔知佢本身係咪public
可能身有屎

乾屍

千年老妖

屌.....唔係啊嘛
推上報先

點解冇錢但要充大頭鬼 好柒

真心全盛既衛詩係靚既 個樣又mix

佢兩個好friend

一開始以為女神同天下飛機一樣俾人
原來仲衰，全都是假的

唉 點解女神咁失策
搞咩投資左咁多錢去裝修自己個樣都搵唔到金主 搞到要用假袋
痛心疾首！！！！

推

認真 邊位黎

暗星 pkj 英王新星 sue都算知邊位 但佢係...

支那啲網紅？

更正 係假野 唔係淨係袋

識玩半真半假真假難分

咁快手

美人每次啲整合都好好睇

多謝g持

唔知女神男友點睇呢單野呢

可能會快快趣趣買返幾個真既比佢

都霉霉地喎，有咁多錢咩

唔准咁樣話我舊愛

對唔住囉 你今天當我什麼！！！

依個真係唔識乜水

女神教埋男友用假野 咁咪有錢囉

懷疑佢當時smoke緊 鬼揞眼先會同女神一齊

美人你真係好正 支持

唔知女神啲兵起身未

多謝g持狙擊！

你快啲去direct女神話佢g

幾好笑 炫富 但成身假 咩心態

我話比關囝知

special edition又要同你講咩

你係咪機鋪玩開找錯處架，咁勁既

未整前 靚咁多？？？

唔執返幾件名牌點襯得起我女神高貴身分搵老細

唔知女神有無smoke呢

痴線西搵架，我將佢地整合發揚光大

牙關即刻心如止水飛撚埋條假野西

呢個好笑

Smoke牙關條大麻巨龍

女神不食人間煙火 只食天然野

真心覺得好撚西利
巴打玩捉錯處係咪輕鬆爆機

我係絲
於痴線西post中整合將佢公諸於世

整容雞

應該食到好開心
又出到位又同明星拍拖

真人把聲成個張栢芝咁

好多人話佢似張栢芝架，之後佢就會好開心
發夢見到

不食人間煙火 所以真假都唔識分

佢似張柏芝咁我咪大美人李嘉欣？

邊個黎？
到底有幾得閒先會走去數人地個手袋d線

下 點都似蛇精男多啲喎

佢男朋友唔係圈外人咩?

關楚耀

咪玩啦美美 李嘉欣就絲

係鬼

通哂天了明星仔

支持追擊

連美和子都唔信我有閪。。。閪

兄弟

做到咁揚
都係想人知姐佢
關楚耀都幾重口味

整到同嗰啲大陸雞一模一樣

至撚憎人用假野！推

關楚耀真係好鍾意瘦到得排骨嘅女仔

有 偉仔係度果陣

今生今世只比朝偉一人抽插

骨感

g持

衛蘭定衛詩？

電單車的骨感

G持

冇追開 印象中個樣唔係咁 整到嚇死人

May push push

唔知耀仔知唔知joan bb用假嘢呢

名利我虔誠送上 期望你留神欣賞 我妄想
耀仔

散下兵咪有錢買真野比老婆仔囉

是旦啦 用黎屌姐

名牌手工用料唔會on99 仲要呢堆有歷史

佢地用既機都唔平 有啲唔係平機做到既車工

追咗post 好正
點解冇post到佢最原始個樣

靚鼻仔

好勁呀美人

整到過左晒火啦
個鼻一睇就知係整出來架啦
呢d樣支那網紅樣真係好核突
成個人瘦到得d骨
老左一定恐怖過do姐

關楚耀同佢咩關係

我repost咋，唔好咁講！

佢平時係咪打營養針過日子
點解可以瘦成咁

情侶

聽聞佢中學一日食一個蘋果，餓就飲水

幾憎一個人先會花咁多時間

用假野
慳家抵讚

都話整合，是咪唔識字

講真以前好靚
成個柏g 咁

講緊咩你都未get到
娛樂台4大臭雞做打手做到痴左線

支持

好大口氣
下次出post實跟你學野

我甚至 甚至沒有 希罕你肉償
可怕是你 用你用慣的騙人伎倆

原來美人都追痴線西嫁

又整容又瘦到見骨

咩玩法

舊登開始有追啦

仲可以咁精神周街自拍 好野
聽講吸毒都可以瘦

follow左佢好多年
由佢同galaxy man一齊個陣已經有follow
以前覺得佢好靚 整到愈來愈走火入魔
點解關楚耀依d奀星會睇中佢

邊度睇到佢係關楚耀女朋友

吊到名星

以前個樣咪幾好

好柒呀
話晒都叫ig女神唔係諗住用假野無人發現呀？
痴線西觀察力好強
我好似玩緊找不同咁

歡迎去痴線西追po

G持美人

好sweet??

輕輕鬆鬆上熱門

呢個年頭仲有人老翻當正版
驚死人唔會知咁

數到都係七條既

佢真人係嚟個樣都膠膠地 身形藤條咁？

好想再共你橫濱散步 好應該有著你無需帶地圖！！

痴線西post有相係8條

其實買假野唔係就係想呃人係真野咩？點解佢買之前可以完全唔對比下？ 佢10成10係連超A都覺得貴 走去買啲平啲 以為差唔多冇人會仔細睇

佢男朋友是乜水

乜水，咁樣衰嘅，條女有冇回應

一定係呢類comment迷惑女神心智
如果唔係佢點會買假貨
Private左但我一早follow左

LM

冇睇一排
個樣膠左咁多

Pumpkin jenn d嘢係咪都假？

關楚耀對住佢啲眼鼻v面咩感覺
我成日以為男人怕假野
係咪關楚耀唔會買野比女神 先要用假野

咁早

求其睇咗一個 呢個係真

對比

早晨 捕實香港時間開post

但點得黎就唔知了

pkj搵咁多錢(又廣告又youtube) 應該唔會買假
joann做hx空姐搵得15k一個月(可能都冇)
用假野係咪證明咗佢冇做雞冇比人包

唔係假但可能係租返嚟

其實買假睇紋都基本啦

吓 同人一人黎？wth

同一個人？*

邊個係女神仔仔

強帖留名

以佢性格真係買既話仲唔po story unboxing比全世界知佢買左咩

有得租袋 ？

呢個年代咩生意都有架啦
有都租唔出奇

G 持爆呢d整容臭雞

好顛呀

推到關楚耀睇到個post

求其search 下已經好多個

所以真係唔明點解joann可以完全唔做功課就買

痴線西
睇得出咁多真假

下次佢開live叫佢拍條手袋collection

淨係berkin已經知係假，除非有人送，唔係嘅話要vip先買到，買到成屋Hermes先有機會畀你買一個

下點解會咁嫁
會唔會比人害

好多人都代購買既
不過佢呢個真係假到嘔
除左個stamp 仲有袋邊
B貨黎架喎

都可以去同reseller買既都 不過佢最錯係買平a貨 個logo印都不知所謂 同埋睇相就知係cheap皮

次次喺街見到啲明顯整容樣嘅人都會唔安落
見到佢真人我諗會嘔

佢上次買咗對gucci sneaker 好似po咗幾日story

冇錯，皮望同真有公別仲要啲色差好明顯。 其實冇錢乜用平啲囉冇話唔得嘅，用假嘢反而更加畀人睇唔起

仲有resell果啲都好多係假，因爲有啲做得好都幾難分，會有走漏眼

佢同關楚耀一齊左幾耐
好耐之前都有follow開佢
佢未整果陣仲覺得佢幾靚
到依家整完膠到唔想睇

最諗唔明就係充大頭鬼嘅心態
唔夠錢買正貨咪唔好用啲咁top嘅牌子
用住普通名牌先囉

嗰陣其實已經整咗
建議絲打你去痴線西最新個post到睇吓

我真係恭喜你呀

假撚到癲

恥笑開始

證明佢冇做雞

全部都係假
樣係假 用緊既都係假

假袋都敢曬出嚟
成身有邊忽係真㗎

周身假野有咩意思

佢個D C貨黎嫁嘛 求其入一間ig睇 D 質量都冇咁差 好柒呀

一定係佢男朋友送啲假貨比女神啦

假鼻 假眼 假臉 重甲 假袋

你估啲腦細咁戇鳩買真野比佢用

就算唔係假
都肯定借
從來冇見過個盒
啲名牌隔一排就冇再show出黎

咁肉酸都做都係想有面子啫，而家乜面都無晒勁樣衰

佢買對gucci波鞋都搞個投票扭身扭勢
買chanel會冇unboxing咩

回解晒女人咁鍾意P圖

乜水

個樣都整到咁假..仲有咩係真

啲女整容整到差咁遠除咗認咗佢 如果唔係點兜

In美we trust

呢d女人活得好辛苦

痴線西28 仲有呢兩張

本身個樣都唔差整到咁嘅
成個大陸雞咁

痴線
成個面整晒洗唔洗六十萬
唔怪得用假袋

點解關楚耀會睇得上佢

痴撚線個鼻真係好似木偶咁 嘛撚死心咩

美

收唔到兵咩
要用假袋
佢d衫 全部勁cheap
對diro 鞋 應該都係假啦 7千幾要
個Gucci 袋萬幾都要買假
Diro 鞋 應該買唔起

推
笑死人

支持美人對各女神直擊報導

條女肯定好撚自卑

佢起碼無靠關楚耀屋企啲錢裝身

輕輕一推

氾𣲙冰臉 / 蛇精臉 / 網紅臉

正皮畀名牌手袋衣物教學
八婆野留畀其他巴打討論

高汁post 幫推

又邊撚個黎

整合都要花時間啦

純學術研究 , 個gucci marmont，"個w紋唔貼蓋邊" 係咩意思 , 睇唔到分別係邊 ? 同埋 Chanel chevron le boy個到我剩係數到有7條V

W下面兩個尖都掂唔到蓋邊

明白了thx

佢冇學歷冇家底冇技能
係得返要係個樣到投資呢條路
整容可以 但佢整個雙眼皮整得好柒
睇得出佢虛榮感好重 又鍾意炫富(但係用假野柒左)
又好自豪自己咁瘦 其實你瘦得好柒呀
線條又冇波又冇蘿又冇點撐得起件衫？

就算佢啲手袋係真野
個樣蛇精男咁
靚咩？

我眼殘 佢Chanel chevron le boy個袋我數極都係7條紋

關楚耀無錢買正版比條女呀

依家風氣已經變到勁多女仔去做gym練線條增肌，覺得咁先叫靚
竟然仲有on9港女覺得減肥減到得排骨冇波冇pat先叫靚

好柒啊用假野
扮咩有錢姐
依架俾人踢爆柒到喊
奀星邊有錢養佢啊

影相過左鏡都成個整容西咁
真人 一定嚇9死人 et外星生物咁樣樣

呢個post開得好啊！支持

Balenciaga 2017 hoodie
佢嗰件啲字好似特別幼

而定d女係咪興冇內涵冇學歷
睇佢個款都係全部心機放哂係外表，
打算搵有錢怎埋單咁款
好心要整就整埋對波

佢個雙眼皮真係好柒

推下
像對孖公仔報喜

呢件仲假

Dior sweater Dior 鞋 Fendi 水桶
唔知有冇一樣係真架呢

佢個件a同g隔咁遠

心水清

成日話好靚 相呢

可否追擊埋呢條女
買H袋同AP 銀
咁有米
隻錶點都要30個啦

下 點解個印又高返既

無咁大個頭 就咪帶咁大頂帽
日日唔同牌子唔同款
你又唔係咩有錢女 實懷疑你用假野啦

先做HKA 空姐
撚會信你夠錢買到周身名牌

冇人識佢sor

錯覺 因為個袋扁咗 所以先睇落高番

一出糧拎曬錢去買埋假野
個個都知hk airline 搵得萬幾
仲係度充

啱啱佢微博cap
唔係p 返高個stamp 下話
仲要p 一張唔p一張

我記得之前有人爆話佢去朋友屋企偷人地啲名牌袋拎去米蘭站賣

著緊果對 rv 都係假啦
8，9千

佢第一個袋假到on9 我完全唔識名牌都睇得出，人地個logo做到咁落隻角突出黎，佢成個做高曬

佢整容前都幾靚，整左之後好得人驚

十成十假

咁倡狂

萬幾

有回應記得cap上黎

屌你老母臭雞 #jjjoann

據身邊可靠情報起碼3個月

j

女神咁清高點會做呢味野

方死無人知咁

屌你咩美人 次次睇你啲八婆post都笑到我抽搐
諗返起中學有個同學又係叫美人講嘢又係八婆得來又盞鬼

自作孽不可活

竟然唔記得cap

只會狙擊呢啲做柒事既柒頭

應該有啲心理病，真係以為自己美若天仙身世雄厚

佢成個feel都停留係2010頭咁，未見過家陣有人仲化乜撚臥蠶妝，條眼線粗撚過條眉，成粒豆屎係眼尾咁柒

人地要營造弱不禁風的小公主形象，未見過啲大富人家個女會瘦撚到咁病態

英皇小花個樣仲多變過港女啲心情

仲以為佢連logo都要p返高

More

咁不安！我係舊登年代個名都有個美字

英皇小花點變個樣都仲係2d

對比第一張得返條眉仲係度

有無好心絲巴打研究下呢幾個真定假

唔駛睇啦 一定係假啦

屌佢老味第一個我都有仲要一模一樣

瘦到咁，屌佢同屌骨有咩分別，咁都鐘意既男人應該心理變態

幾時回應啊

佢個個咁漲既 真野唔係應該四四方方既咩

佢個fd manchi個樣都愈黎愈膠 以前真心好清純好靚女 而家變左拜金女

依家個個轉晒玩運動風得閒去滑水啦
都唔知條女咩年代既

婚都結埋

ching好中肯 其實佢真係瘦得好撚柒

屌，中學生睇依啲戇鳩女都情有可原
大個啦，依啲女無論個腦同心志都未發育完成，自己呃自己過假人生，咪撚浪費時間睇依啲低質人

好人好者化到好似微博啲大陸雞咁嘅樣
就知唔方係好人啦

有幾件真係幾明顯

厭食症？

同佢個鼻一樣咁假

個鼻

親愛的美 am i too late?
推到女神仆街！！！！
關楚耀買多啲真野比你條女啦

屎屎
牙關連養自己都成問題可能要種大麻先養得掂拜金囡

龜

咁咪幾好睇
係要搞到自己成隻鬼咁

近墨者黑呀嘛，識埋哂啲大陸西

唔知點解搵唔到佢最好樣嗰陣啲相

真係有8條紋
張相角度問題見唔到裏面個條

真假溝住用

仲有一樣
chanel boy 條帶個尾係類似尖頭收尾，唔係圓形
唔知角度定咩呢，佢張相冇明顯收窄

佢呢隻個柄係紫紅色
小美你嗰隻係咪成隻連柄都係一隻色呀？

唔係，個柄係白色側邊啡啡地

佢嗰隻扣好似高咗

中學個排天仙咁靚

Balenciaga giant 12 silver city，佢果個拉鍊下面個半圓形，同隔離個框邊之間既空位比較大

Ysl monogram，d紋睇唔清楚岩唔岩數，但佢果個條鏈d扣好似幼d

就係呢位絲打

頂萬零蚊個袋都要買假野

真係勾起我兒時回憶
第一次係cyoyo個ig見到佢個時真係驚為天人
同cyoyo真係郎才女貌
可惜男既仔都生埋 最估唔到係揀個老婆膠到飛起既網紅
見佢日日都係遊山玩水 應該幾幸福

呢個真係整
假唔假我唔知
但行內都知佢有整

佢個係半圓
人地下面係parallel to 拉鍊

不得了

Vicky都好撚有錢
洗鬼羨慕咩，manchi都嫁左啦，嫁左個唔見得光既男人好馨香咩
Before

After

見過真人幾次 中學時期，好靚，不過頭型有啲怪

屌 絲打好犀利

樓主

好想知啲高仿A貨係邊度買

我勁記得有年佢生日
跟住阿yoyo係ig post左條片係自己自彈自唱俾佢，最尾講咗句咩生日快樂呀bb
有啲mk但感覺好sweet
得罪講句我覺得manchi整得好成功喎，細執，保留返自己本身既特色，唔會太過分但又靚咗好多好多
係依家變到太拜金同佢以前行既路線完全唔同先令人反感姐

仲係好靚

繼續吹

利申識識地佢，但個有錢佬唔係咁樣識返黎

mchi靚勁多

本身靚嘅人自拍再用filter會變到好恐怖好膠

呢張好靚好有氣質

但佢個雙眼皮真係呢
我地係咪離哂題

咁唔通你又大大聲老屈佢返夜總會咩

joann仍然冇回應 但係照道理佢啲朋友應該都已經見到呢個po

lm

覺得佢同vicky個仔好cute

好錫佢嗰個karson唔知會點幫小公主兜

部Sony 機唔平加g/gm鏡 唔知真定假啦

佢幾時結左架？我日日follow佢ig都唔知佢結左
咁低調條仔真係唔見得光

「沒有人能夠欺負她 除了我」

唔係啊嘛相機都有得買假

佢個雙眼皮算整得好好啦
起碼唔會好高好闊
唉點解joann唔去佢果間到整

就黎有一年了，身邊人講的

Joann好早就行大陸風鍾意個種又厚又大既雙眼樣
同趙哥割左之後一樣比世人恥笑

把聲呀屌⋯⋯

淫撚到佢

Manchi?

呢段片真係老是常出現

舊年先係連登比人講完，唔係我開post

個樣用慣假野，咁手袋都係假野
有咩咁出奇

嘩 d客見到佢會唔會嚇親

留個名先

鄭友友都唔好得去邊 同個整容有錢

買少幾個假袋都夠買個真架啦

會唔會有人去蘋果動爆料呢

勁

美人send d資料去蘋果爆料啦

屌佢啲袋又唔係高仿
應該買廿個A貨先夠佢買一個堅嘅

依加啲kol咁慳家嘅咩

呢啲女人私底下一定好寂寞，要經常靠PO相黎攞認同感

個karson都唔知係咪兵黎 成日護主護到好出面

佢好似係gay?

呢d 奀星分分鐘人地都費事報

唔知關生會唔會好似万刀甲扮唔熟牛油果公主咁 又話自己唔熟假面小公主呢

用咁撚多假野

唔知道呢個人係邊個
但呢啲人真係好可憐 靠虛榮感過活

其實佢地係想扮有錢等有錢人覺得佢有錢,可以上到上流社會

記者朋友

名牌圖鑑

想知關會點回應 女友用假野

原來終於有人發現
自從做咗空姐突然成身名牌
份糧完全唔夠cum 除非被人包

有次旅行喺街見過佢
塊面化到女鬼咁 超白 但係皮膚好差
好多暗瘡
真人無相咁蛇精 似係整咗再加P圖

邊位？

[url]x. Cuz zbcgzcgxg[img]圖片網址[/img][/url]
Marz.

差十萬皮

咁暗都睇倒

佢比人感覺好廉價

mchi結左婚？想知佢條仔咩來頭 感覺係大陸富二代

仲打本比佢開店 應該都係個大陸仔拉

唔識既真係分唔出

讀邊間
St paul sec？

有冇人知點解佢同Sarah shum不和

依家姐係講緊佢冇人包囉

每次睇呢啲所謂ig女神既真面目。仲好睇過啲連續劇 而家個個ig女神都周身名牌，到底有冇咁多富家女

支持！

Gay架

屌得好

收返埋啦 佢好大陣蝗味
唔好勉強自己扮千金

好想話俾佢聽...其實無人羨慕佢瘦到咁，好唔靚個身型，唔好再對自己咁自我感覺良好

見過佢唔化妝好普通

中間呢個如chiyi係比人包左 定係都係買假袋
見好似有盒

之前有人po過相 爆過料 係撈偏 所以唔見得過 alexander類似既名 以前ig永不出樣 只曬命

Chiyi屋企本身有錢
張相中間嗰位就...

佢屋企有錢？ 佢曬親都係大陸屋企 以前係尖沙咀潮牌做sales 一定唔係有錢 不過好鐘意名牌就真

今日先係 story話人知俾人讚皮膚靚

中學嗰時唔係咁既樣 普通唔起眼女仔一個

佢條仔係香港人 30幾歲 本身屋企好有錢
無同mchi結婚
唔好再放流料

Chiyi係咪都比人包左

佢撈偏 你就放流料

屋企本身好有錢 再撈偏
有架保姆車 司機 車mchi車出車入

有錢就唔會撈偏 你估撈偏唔會比人捉 十個有九個撈完偏都想行返正

佢同佢ex一齊嗰陣已經瘋狂買名牌啦，佢ex我記得都係成身名牌果啲黎
去咗韓國之後都仲一齊緊，係好後期先分手

明明以前覺得mchi好純好pure.. 依架好似變哂咁

唔識
係咪我太out
出返去先

其實佢不嬲都貪錢
Btw有次喺連卡彿撞到mchi ex同佢個大陸網紅老婆vicki 嗰個vicki嚇撚死我 啲相靚到好似ab咁
真人勁樣衰皮膚勁差 唔明點解可以影到ig啲相咁

都唔知mchi鐘意條仔既錢定佢個人

jjjoann仲點見人

點解你地要對一個唔識既人咁多ff
好撚嘔心十足毒撚仰望女神咁
明明未整前好普通 吹到作天仙咁靚 講靚一定係而家靚啲囉好冇

好癲 佩服大家follow左上面堆女個耐，全部up得出名又知幾時同邊個拍拖

以前就好靚
依家個樣愈來愈膠

終於有圖

美人好波

真唔真呀見唔只一個人話佢做坐枱
Mchi同佢家姐兩姊妹都係上海妹屋企都算中產㗎啵
記得佢地係住將軍澳魷魚灣村
做咩咁睇唔開要做坐枱
聽朋友講chiyi本身屋企有錢同埋細細個都已經靚
中間嗰個好似已經整容整到唔同咗樣？

最慘係佢ig已經冇哂佢依個最靚時期嘅樣嘅相
佢仲讀緊兆基時喺街撞到佢係真係好靚女
依家剩底啲相都成個整容怪物咁

中間嗰個好似唔多覺眼 咩來頭

將軍澳魷魚灣村邊度黎
漁灣邨就喺港島
tko 又有

係呀就係話佢呢個時期嘅相已經完全搵唔到

Credit to : 寶寶又買鞋比我

發夢中間個個跟chiyi搵老細

Chiyi屋企應該唔算有錢
佢中學都唔知畢業未，以前係利時、brand off都做過sales

無錢就唔好用啦

村屋啲村仔嚟 喺將軍澳 好鬼僻

Chiyi咁有錢都要搵老細

如果真係有錢，幾萬真係濕碎

我有一秒以為你唔識打個魚字

下 manchi對上條仔唔係jerry咩 之前有個post講過

呢條女幾年前仲柒到仆街
乜原來而家又整又做大陸G

佢對眼真係好死魚
好似靈魂飄走左得翻個軀殼咁
執晒成塊面都救唔翻佢對眼

有無人有佢未箍牙前嘅相

本身見mchi呢排無點po條仔啲相 條仔無留言又無埋ac 以為散左 點知係結左婚
一直都覺得佢係貪條仔錢 以前覺得佢好靚好純架
Btw more佢同yoyo啲野

到底有幾嫉妒人先會晒咁多時間留意呢d野

點解佢個樣定妝咁似大陸 成個范冰冰咁

真搞笑 假野都要嫉妒？

推上報

galaxyman舊菜？

講其他女就另外開post啦

點解咁犀利佢大部分名牌都有假野

真係好靚

呢個係中間個fd？
係咪pixel li

小公主有無回應

羅湖女神

Moremore

未有

美人呢排咁多追擊job

食花生留下名先

講起joann，佢早排有個story係cap左d對話
有仔覺得佢好靚話想照顧佢比錢佢洗

然後joann cap圖放左上ig 問乜佢似無錢咩？

睇黎佢想學牛油果咁扮睇唔到 過一排先回應

人地個G字係有粗幼嘅線條 佢冇

真野個袋蓋嘅邊角位高過個扣

拉鍊位同埋附近嗰塊皮有啲奇怪 仲有睇落唔覺得個袋用皮做 似尼龍

不如我地揾下有咩係真

實係牙關身邊都係有錢女有錢仔
自卑先 充到咁

小公主唔回應諗住丟淡件事遲d 出返黎
定上緊淘寶買緊假單假盒呀

Mchi未整前隻眼蒙豬度到

...

有冇覺得佢嗰酒粒好柒

另外果啲乜水呀，冇人識

睇佢啲假嘢名牌好似要玩找不同咁

莫講話佢d護主犬，剩係樓上係到討論堆所謂ig網紅已經心諗做乜鳩
邊個邊個拍拖結婚又關你事

get a life, son
其實冇左你地呢d人根本唔會有人care呢堆成身都假既女

真係求其入個d賣a貨ig睇 都無佢個d咁核突

佢真係買b貨

個鼻好得人驚

佢整到咁都要唔少錢啦
成個樣執過 仲邊有錢買超a貨

話撚左條臭鮑會同呢條仔結婚架啦 批撚中哂

想知道呢條mchi黑歷史去返呢個post 裡面有佢條精彩奶仔片 好淫

所以話 幾多呢D所謂女神背後有勁多唔見得光既野
香港係有好女仔既 但係唔係呢班八婆囉 貪錢拜金到出哂面 整容用假野 做坐枱 將來為佢地埋單個個真係真英雄 食埋D唔知幾多手既西

佢中學個時好純架 搞咩變到咁拜金

屌 之前個post好多人話佢中學階段已經疑似去浦喇 睇返佢個班人依家幾多歲姐 本身就係咁既格啦

屌 收皮啦 你地咪撚再吹奏話佢以前好撚純啦 佢根本以前到宜家不嬲都係咁 中一就比條mk仔開鮑 入左教會受洗又落club奶仔比人拍哂片 有幾純呀？

post哂IG話受左洗 然後比人踢爆落club奶仔呢單野真係好撚肉酸
我就未見過本身係真心純既女仔會咁樣 好明顯本身個人就係雞格扮純 想借受洗黎證明自己係純

好女仔，真女神，係唔會俾大家輕易係ig見到 應該話呢班人唔會沉迷係網絡世界，經營自己ig去塑造形象

仲有呢到

個額頭都好撚柒

依家先知間指甲鋪係佢

好心關生買d正版野比條女用啦 用假野喺度炫耀真係好肉酸

仲有條女結左婚梗係唔會公開啦 唔驚比人話佢因爲貪錢先同條仔結婚咩 結係為左做比條仔睇同揸正牌分佢身家啫 條友試下窮到燶你睇下佢結唔結

唔講以為佢月入過6位數
買名牌買到手軟 原來B貨

假樣假袋全身假都係最緊要個心

D記者都對佢幾好
講微調唔講整容

唔知關生有冇睇過佢個素顏樣 條女同佢去旅行夜晚返酒店洗唔洗缷妝定化住妝訓

可能關生叫佢化住訓呢

⼁
呢個係咪你地話好靚既全盛時期？

戴帽個張好索

More
講多啲

以前隻眼細咗啲但反而有氣質
依家大陸整容網紅咁

得罪講句都唔知佢咩審美
樓上嗰陣好似係微調完？已經超靚啦我覺得
我變到樓上咁嘅樣嘅話我日日起身都笑醒
仲走去繼續整，仲要愈整愈衰
喱啲係咪叫物極必反

樓上第二張靚到仆街

唔係 依個時候已經整突咗

我見過樓上啲相嗰時嘅佢 係靚到你喺街到會望實佢
但佢依家整到好鬼死肉酸 唔知佢會唔會後悔
見佢對眼似開眼頭眼尾開過龍冇得返轉頭

下 好似關家姐 好普通咋咼

唔知係邊到整呢

我覺得係個妝出事 淡妝應該仲好索

用全盛時期對比依家，其實佢都整咗幾多野
佢似開咗眼頭+割咗雙眼皮(仲要係割衰咗嗰隻，所以要化個咁濃嘅妝遮住)
鼻樑墊高咗，鼻頭似冇整 (其實好難睇，佢啲鼻影畫到鬼五馬六 )
下爬變尖+推前 (唔知假體定打針）
腮骨都應該削咗

何苦呢

有冇人喺佢ig訪問下佢咩心態先會用假野黎炫富 佢究竟知唔知佢d㭍事已經上哂連登熱門

佢ig若無其事咁
俾另一隻大陸雞寸返佢個樣假

喂屌 呢條女可唔可以唔好咁痴線 專登p圖推返高個牌子名 又要p漏左ig嗰幅 比人踢爆係假都唔好做d咁㭍既野黎掩飾 好撚尷尬啊

因為ig 冇得edit張圖

真心唔覺得有好靚

骨應該冇削 佢本身未整時塊面已經好細
覺得佢鼻係假體
佢依家啲側面相成個假體拮咗出嚟

屌啦星支那妝真係好撚肉酸
個個都變膠人咁

佢前男友都屌佢 但可惜唔爆佢d野出黎
我諗佢知道仲多野

G

唔係 呢個時期已經好膠

再後d佢拍一個唔知咩廣告 珠寶？總之背景blur blur地有d光咁 成個Janice man 咁 好靚(不過個時應該都再執左啦) 但個陣靚到癲唔識停 而家好恐怖

真人真係靚嫁
不過應該有整啦

我由中學就開始睇mchi 佢形象真係好純
好失望 原來佢真人係咁
我仲以為佢朋友係蒲開 得佢唔會
好想知佢家姐咩格𠻹。。。

做人真係要節制
唔係唔比整容
微調就算啦 係都要整過龍
買假嘢一兩個袋仔滿足下虛榮心咪算囉
點解要成身都假仲要張張相都曬
呢條女已經痴咗線

睇黎佢冇打算回應

IG 又private 左？

唔明點解條女咁拜金但唔keep住做model反而去做空姐 講緊收入少幾倍喎 佢以前咁既樣大把job搵佢啦

佢偶像好似係Angelababy
印像人地生日果時佢post咗baby單人相祝女神生日快樂
整容黎感應該係咁黎

咪又係空中侍應一個 唔好比我批死咪又係搏著個套空姐衫同貪有得攞福利同話比人聽自己係做空姐既優越感

順便做買代購又偷龍轉鳳吖嘛
賺得仲多咪唔洗買假野囉

好正 支持樓主

做空姐有咩優越感？

咪係
空姐個樣中等都做得啦 咁都係夢想
唔做model浪費哂

樣衰空姐大把

真人靚 但稱唔上好靚，至少無相咁靚

佢同佢家姐一樣個頭都好大，真人睇成個比例勁奇怪

認真佢真人冇咁假

我撞過mchi三次
第一次係銅鑼灣 我估佢hco放工 重係o靚妹feel
第二次係朗豪坊佢個樣超西 靚女通病 真人好高瘦
第三次係旺中隔離 係街見到佢同男朋友泊架跑車係度 我覺得佢重靚左 佢男朋友180 幾靚仔 係大佬個種feel

算鳩數把啦 婚都結埋 都仲係樣都唔出得 仲要遮住哂 做緊個D野可以正常得去邊?

俾天收

家姐靚？ig?

佢係咪ig相都冇del過？
當咩事冇發生？
繼續推

pkjenn揾代購買架啲袋

真 ？

我信佢借 真係買就出十鳩幾個story啦

真的

狗公男歌手新女

呢間專賣溝貨賣兼態度西架wor
前排潮流台先有個post講緊佢
幫佢買仲要助養埋佢隻支那雞女朋友不了 同大陰唇一樣咁垃圾

佢越做越串 賣得又貴
有冇條link睇下？

態度西又唔算 但mark up好撚多 食水勁深
之前搵佢買對鞋 佢講都冇講面交既時候整係用個鞋袋裝住話冇位拎盒 冇位拎唔緊要屌你老母比錢前講呀嘛仆街
之後仲有一路睇佢story 有次見到佢話 支付寶不知幾好用都唔知啲香港人屌咩 仆你個街即刻unfollow左 跟你條大6妹死上大6搵你啦

塊面方到 四方果咩

又唔係賣假野
有咩問題
支那整容雞就死返facebook post啦

唔化妝個樣都屌打8成港女喎

代購bxholic係咪賣假野?? 點解Chanel logo 唔一樣? hermes開箱文又超假!!!

又無落credit

嘩...一睇就知係公屋妹扮有錢，扮公主....同nicole_wsn搞生日比起完全係兩個level

個page好似係new media嘅page嚟

訓前一pish

師兄你眼光真特別

關仔好似del左佢有著格仔nike褸既post
係咪唔想比人知joann係佢條新女
但條又粗又黃既相機帶都已經出賣左你啦

件nike係咪joan送？

假架件衫

唔通關仔有mon po

唔知條女乜水，但咁樣充大頭真係好撚柒

同埋假野每條v都好扁

靚靚鼻仔

無講佢用c貨嘅

冇提過假袋
淨提整容

闊撚哂 用假野 又整容

牙關點睇女友一身假貨
出來講兩句

哎呀頂佢個肺打咁大篇野提都無提啲special edition袋

依家做記者真係爽
上討論區搵料 所有圖 資料都有齊
左拼右貼就有糧出

俾哂料都唔出話佢用假袋 係咪背後有勢力

美人有無睇ali ig
唐姨又打錯字出事
仲諗住你會開po tim

相反Joann不時都會上載新照，又經常有意無意提及自己有男友。

有人開左啦！好leung

垃圾蘋果死撚左佢啦抄啲唔抄啲 攞下料就出文我屌爆你班妓者

重點係唔報假袋！！！！

算係咁啦！有落credit

停止追擊了 ？

「除了曬靚樣，Joann也會於IG大曬她的富貴生活，最近連登討論區就有網友開post，質疑Joann用的名牌手袋以及衣物配飾都是冒牌假貨。」

咩質疑姐，有證有據，應該係證明Joann用的名牌手袋以及衣物配飾都是冒牌假貨。

Push

完喇？

女神ig依家最近期幾張相唔比人留言

有冇Ig睇下 佢private 左

樓主幫手睇下呢條女用啲野真定假
幾十萬帶上身

大家唔好咁快忘記！唔係佢又繼續show佢啲假袋 唔好俾佢停

邊個嚟？唔識

佢都整過隻眼

雖然好雞格但應該真 之前唔記得係邊個post見到話佢屋企勁有錢 老豆有幾條街地舖收租

女人真係易做⋯執靚個樣就算就算做埋啲嘢柒到痴線+全身假野都冇人care ,都係大把男人排隊。。
真係好羨慕呢啲賤人厚顏無恥心態咁強 我會買少啲都接受唔到要著假野。。。呢啲人好明顯真係純粹show俾人睇,唔係真心鍾意fashion brand
就算真係俾你做到100%一樣但係假嘅我都唔要la....
我要買嘅係品牌

成日覺得牛油果KOL都係用假野

邊個

宜家d男人鐘意女人整到大陸雞樣？

明明右面自然咁多

死蘋果
扮文又唔抄重點
其實佢同牙關拍拖 唔係重點囉
個post係講佢用假袋呀

我同你一樣 以前覺得佢又靚又純。係最近上連登先知佢啲醜聞

係咪嫁
你覺得有整定你真係發夢夢到佢整
我反而唔覺佢有整眼

輕輕

啲男人都話唔鍾意咁濃妝...出到街咪又係到𥄫

口裏說不

推 呀

唔好再推喇

佢都係靠老公

我朋友問價 態度正常
俾佢屌返轉頭

咪撚聽男人講嘢
好撚蠱惑架佢地

咁快冇人推

PUSH

牙關半公開了 話想同做ann拍段轟炸既戀愛

邊到有得睇

呢條女又係煩到嘔

Up

條皮帶好向左向右假
個fd重要有隻一模一樣既錶
似老雞

做倫敦金男人好中意買呢隻錶俾啲女

娜仔又黎支持美美了
btw 原來牙關同佢拍拖 我個心碎撚哂

美美

娜娜so late!!!

嗨

之後comment啊關ig story佢有時都會應下 知道咗同呢條女一齊咗我就覺得好噁心

佢ig仲有無放假袋

無放無del

好撚唔要面

btw 發夢記得佢多年前igstory講過張柏芝係佢表姐

我第一二頁都有呀不過可能d comment洗得太快你睇唔到
太多人討論假袋女神

開始沉

女神不知幾開心 唔會因爲我地呢班花生友唔開心 做得呢行真係要抗壓力高 同厚臉皮

喺pici 好少見到呢類大陸婆

整到咁嘅樣真係靚咩

Pici?

佢食緊間野

點解現實冇人笑鳩女神

瘦到零美感

呢張相係咪厭食症教科書d 圖黎

推一推我美

6月cap落一張，啱啱碌相簿搵到，瘦到癲

2019 push